[觀塘飯堂]買左七枝香檳慶祝但無人嚟

話說區選大勝老闆想同大家一齊慶祝
買晒香檳仲要一句老闆高興就唔收錢
結果
結果成日得四個人嚟
老闆同隻貓放工返去一個人飲悶酒
飲左差不多成枝香檳
好彩有班小朋友上嚟陪老闆打麻雀
黃店告急 快啲上嚟飲埋啲香檳啊！

鴻圖道70號利安工業大廈12樓D

支持

隻貓平時返邊到??

push

收工黎

希望係真黃店

大西北撚表示想飲

我公司個倉係同一棟

返左旺角啦 之前tg可能殘餘味太重
佢嘔 所以接左嚟觀塘

過嚟飲返杯

大西北
唔係果晚已經有得飲咩
中環都有和你飲

果晚請地下飲咋屌

閂門左四個月 硬食租
淨係派飯同搞夜更電影欣賞

咩名 遲下開sem近呢頭過黎懲罰

執埋個passport 過嚟飲

Librarian

Visa簽證出國飲酒

我問老闆娘咩名

應該要有個確實時間聚人

Okay
平時開十一至六
六點後就派飯
但今日我有其他朋友上嚟

開11-6

你問老闆

我出機票錢

快d幫手叫d黃店店主登記功能組別
仲有連龍門冰室個老闆
都未登記選民
快d申請埋飲食界功能組別啦

踢走刻薄的20蚊張
張宇人

錯過登記 龍門老闆：請代我發聲

食物建造廠牌無得登記

嘩獅子咁

好撚霸氣

要唔要課金

推比手足睇

Push

懲罰就算啦
今日成日得兩個客

Sad p牌推唔到

霸氣極都不敵tg
唔知觀塘太多黃店定點
無人嚟 就嚟要告急

我幫你推

謝謝你 經香觀塘記得搵我哋

推

我信老闆真既

間野有冇多d資料呀
簡單一個fb比人睇下share下都方便d

碼頭個邊返工幫推間嘢係咪算party room？有無做午市？

做午市架 其實你當餐廳都得

Facebook:

多謝你信我
唉 如果我停業四個月比小朋友食住家飯
都唔係黃 我都無辦法